垃圾台灣狗

很想出名?我就幫下你

唉

哈佛大學研究
每25個人
有1個人係冇良知

串過馬燃

Lf2

你想我地點

飛去台灣打9佢

ok 網絡公審

放上ptt/Dcard ？

台狗死全家啦